Ｂ。Ｉ。Ｇ。Ｙｅａｈ Ｗｅ Ｂａｎｇ Ｌｉｋｅ Ｔｈｉｓ

餅啊！餅啊！餅！

揸不揸麻友？揸不揸嗎？

冇人為星期五歡呼

Bang ar bang ar bang ar

識D野

.

狗先返6日

請尊重﹐謝謝